依家連登算唔算超越全盛時期嘅高登？

以前高登都未試過全球登報
雨革嗰陣都冇依家咁多人咁惹人注目

惹火尤物就有
今舖失敗左既話，諗定下個叫咩登啦

全盛係Eddie事件喎

一多人根本就上唔到

高登上河圖已經係全盛期

乜黎
利申九十後 有上舊燈

雨革之前未識上高登 唔知之前幾勁

有必要比較？

BTW,今次功勞最大係Babykingdom既一眾媽媽同埋香討，高登巴打

連登仔成班都係鍵盤戰士only，講就兇狠，現實碌撚

J呢個有乜意思

冇小美麗 點超越?

又係呢啲比較論
當年雨革嘅高登咪同連登一樣
一樣係大家討論嘅地方

今次「成功」左都要諗定

高登既文化影響力高

佢漏左個 "神" 字姐

岩呀，baby kingdom 搞左個媽打聚會出黎

大家被誤導了. Babykingdom既一眾媽媽同埋香討，高登巴打才是今次主力.

閃卡 好記得

質數己經差好遠啦

以為咩舊史
呢單係香港人都印像深刻架啦
除咗00後

最上、巴士阿叔、全職賭撚二世、劉爵士

睇得出質數呀麻2 3 5 7 11 13

各盡期力，無謂比較，失敗咗都可以繼續爭取政府回應訴求。

梳囉 質素呀

直接叫咩登

超越哂啦
無論人數 同一言堂程度同舊登係無得比

淨係睇佢個reply就知差幾完

今鋪我呢啲萬年cd room 都登記左個連登acc 入黎支持 共同進退

如果要比
高登大人上
連登小朋友上
從啲討論當中已經明白當中討論理性既差距

我淨係知未有LIHKG果陣高登load野/出po慢到仆街，又成日斷線

仲有U旺, 眾籌登報都係唯唯喺U旺, baby condom發起

唔好玩啦
今次最大功臣係香討同baby condom
連登仔掹車邊咋

垃圾高登留言禁送岀 可以做其他野等佢送

香港最紅係香討 同高登 連登只係少眾同條例支持者集中地

以史為鑒
當年高登係雨革後就被搞到爛
其實牙joe on9 bam lihkg app只係導火線

高登早幾日既post

你漏咗天真嬌

好難咁講
冇雨革既苦難覺醒
又何來今日既反送中
唔好比較前人
應該多謝香港人一步步艱苦奮進

場仗仲未打贏
大家都要努力! 唔好分心

咪撚分化啦屌你老母

已經有人自拍個閪

好多人上兩登
時代唔同不值一提
但用戶既質素差距有目共睹

全盛時期既高登...係創作同創意方面真係無得輸
淨係潮文/改歌/故都係連登好難追到

如果嗰個年代已經有連登 連登仔一樣做唔到啲乜
反之如果之前冇分到家 到咗今日高登仔一樣會做到全球登報
個重點唔係網站 而係網民

咁都要比較 重要既係我地呢群人 唔係邊個Forum

唔好意思借個位黎

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

大事大非，仲比較兩登，用不著吧

高登全盛時期既創意真係好勁
改歌 改圖 假膠 etc

勿吹奏

贏撚左場仗先講啦屌你

高登果陣好撚慢
但獨市生意冇計

支持香港警察嚴正執法！！！黃屍狗歸西！！

完晒先慢慢打飛機慢慢比較啦
而家重打緊仗呀

完定遠呀
你都一樣啫

但係今次全球登報
威翻次啦

林鄭在開場白中表明，中央對自己仍十分支持，她不想為中央增添麻煩，所以她一定不會辭職；第二，在現時的環境下，一定要支持警方，這點尤其重要。第三，不會成立獨立調查委員會，調查警方對反修例示威者使用武力的情況，因此做法只會針對警方，認為一個公平做法，第四，她認為若答應不起訴6.12警民衝突的示威者，認為這做法等如干預司法。

都係高登最好

閃卡嗰陣加埋過年高登係日日都逼爆
當然server廢都係原因

吓！居然？？？
babycondom最多藍屍㗎喎

我覺得無必要比較。

不過真係要講句，連登仔今鋪好勁。

超越d 垃圾會自豪咩咩

依家好多高手都留咗喺高登
分家某程度上削弱咗網絡創意產業
唔知幾時先可以再聚埋一齊
分分鐘南北韓統一埋都未到兩登統一

咁勁

連登高登都係香港人
兩登見證香港人既進步

支持

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

就係呢d reply喇，一味係度鑽埋d小朋友牛角尖，樓上果個又係乜鳩2 3 5 7係到戇鳩當有趣，唔係話對與錯，只係如果咁樣想同全盛高登比，唔好玩啦

Agger
年代唔同 社會環境唔同 民智都唔同
無謂比較

香討先勁喎今次

人地大部份假藍嚟
我地成班鍵盤戰士咩都做唔到

比較嚟有乜義意

連登仔有幾多次集會真係出去丫，淨係識係到推post
啲集會、遊行咁多人，邊上到網推post
上幾次嗰啲一定係babykingdom同埋香討啲人
連登算得啲咩

高登強大返我地會唔會比高登仔清算

今次好明顯係全香港人做

金鐘老麥

都要連登召集

前人種樹，後人乘涼

人 先係重點

香討condom先係最大力個班

推

場仗都未完就係到打飛機 專心D啦

多謝巴打

重要既係人

連登係撐修例 撐警察 你唔好係度亂咁講嘢

真係做唔到咩，bk 啲假藍直情傻架。由佢地自己9up 算

條友找數未

燦神 熊貓 魯爾七貓

睇下你超越定義係咩
隨著個app 既普及程度
人數早已大拋離高登

求下你 唔好再分化

陳國邦

高登創造既潮文，icon, 現像
連登最多叫食住條水
咁多年，連登都無乜潮文/icon/人物/現像爆到出黎

我地連登主要都係親中藍絲黎

為咗唔好擾亂軍心 打擊士氣
完咗此post啦

人夠多
但講post質素永遠都超越唔到

今次係discuss ching同baby kingdom出力。 唔關連登事

講呢d有咩意思

係 好撚明顯

有你呢種POST就已經知道答案

為咗唔好擾亂軍心 打擊士氣
真係完咗此post啦好嘛

你咪逐個逐個覆啦 煩到

圖OR LINK?

劉雀屎

邊個PO想睇

關咩事姐 依家係手機方便多左好多小學姐 係我心目中永遠超越唔到話曬都上左幾十年

新登～

重要嗎？
between，香討同babykingdom先係神助攻！
佢哋先係主力好嗎

唔好比較，高登一樣曾經顛覆舊時代

其實大部份連登巴絲咪又係當年高登移民過黎

咪撚理呢d post啦 都唔知開嚟有乜意義

叫咗連仔刪post

有乜好比，以前咁既環境一定熄左燈

秒

咪撚吹奏啦
仲唔夠曝光咩

edison事件屌打啦

下。。。香討先係hk最大forum

多謝香討同bk

未上過高登
唔知
靜係知高登出好多改歌改圖同起底
不過依家連登起底都勁

好笑方面完全唔夠高登

功臣一定係babykingdom同埋香港討論區

啱呀

全盛高登在線會員差唔多100M,連登超越到嗎？

張圖比admin del左啦

連登真正贏到高登，就係連仔
個App真係大大拋離高登

低調d唔該

做正經嘢啦

好撚小學雞成日俾啲正負評控制風向 搞到啲討論低質哂

與其話連登勁 不如話香港人自從雨革之後進步咗 連登只係一個平台

唔好係到打飛機啦

有登就有人

智商 道德 超越新低點，呵呵

高你老母

呵你老母死五毛

發覺勁多小學生進駐連登

拉登 or Lin登

由612開始已經超越左 全盛高登連而家連登車尾燈都見唔到

高登以前啲改圖邊有得比

超越乜嘢？

當攬炒巴死既？

高登會員高質好多

有機會上去望下，啲留言普遍都理性成熟啲唔會係唔係都屌人老母先。不過少人咗好多，冇乜post可以長睇。

利申: 低質會員

最大基佬論壇黎
可以做得啲咩

依家連登算唔算超越全盛時期嘅高登？
依家香港人算唔算超越全盛時期嘅香港人？

有 舊燈班老野同連衛兵

人地高登小說有拍成電影
一獄一世界 紅van 野比大雄等等
小肥又有首高登歌
令高登之名打入主流文化
高登出既潮文 而家仲有人講緊

連登有d乜撚野想問

屌admin屎忽
林潔如

係咪後期整左個會員專用forum 13~15?
仲慢過一般

唔好意思 借個位宣傳

[G20] Friday night有咩do？七點鐘！立法會煲底見！

齊齊入po推

我反而覺得係即時通訊軟件提高咗統率力。

以改圖計冇可能相比

淨係二次創作同閃卡都贏一大截啦
仲有以前舊登乜人都有
連登就大部份都係不學無術同讀死書

以前高登有文化有娛樂有政治派系進註
光譜寬到可以共容
係熱狗教徒們挑起各派鬥爭將所有譜全部打倒
最後成個時事版得佢地同五毛

超越全盛時期嘅高登發夢
依家一半都未有

其實係

2000年初 至 2014 高登係最好的

好懷念

On9 冇高登邊有連登 仲有係咪當香討，BK人地冇出過力

屌admin屎忽上返水

硬膠7子，賭撚，當年起底組，改圖組，爆破組... 幾撚勁 上親去都笑死
依家香討搵撚完人 連登先轉貼
比隻joe入左去之後當班會員死的，搞埋d sms開acc 成堆3毛

連登全名 連尼住香港高登

唔係，係不嬲都咁慢

熄登

知我地babykingdom咩料啦 要人有人 母親的力量

高登出賣會員資料
高登而家真係真接幫大陸狗做廣告宣傳
以前d人話佢背後紅底都半信半疑
而家好確定高登係紅底
高登都收左皮

成也連登，敗也_登

差十倍....都唔止.

最記得係集資登報反蝗蟲

懷念呵欠欠 jj樹年代

港登

唔好意思，阻你哋一陣

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

麻煩各位，嚟唔到嘅朋友，請推爆呢個post以及廣傳。
嚟到嘅手足都要推爆呢個post + share and share ！！！

唔該哂

你都痴線

咩反送中遊行

一切都係香討搞出嚟

高登全盛唔係D&G 咩

我地有貼閪絲打
鬥呢個高登連我地車尾燈都睇唔到

知喇知喇
屌你老母
個個post都比你條柒頭洗版

我哋討論愛回家劇情,
得閒又睇下東張西望wingto

陰蒂發炎po 自己慢慢睇

#221

淋早洩個高登server垃撚圾又唔認，又懶HKG+ cache佢個database拖慢晒，HKG+俾晒數據佢又唔信唔睇，最後bam鳩埋HKG+，之後走左勁多人先出黎道歉留人

其實林奠同林早洩係咪親戚，做d野一模一樣

咪撚 on9, 係人都知今次所有野都係高登仔發動，只係全世界誤會係連登，呢度不嬲都愛國愛港反廢青亂港